你阿係希呀?

你係阿希呀? 你係阿希呀....? 你係阿希

呀希你好

未到你唔好出聲住

On9

呀希....哦 你係呀希....

啊 啊 啊 啊